鄭俊弘D歌好煩膠，又無星味可唔可以唔好再唱歌

TVB捧埋呢件垃圾，又無星味，一聽佢D歌就好頭痛，把聲勁煩膠，牙醫好過佢好多，無咗牙醫都唔洗夾硬捧呢件野啊，身邊都冇聽過有人係like佢

連登最近都冇人討論過佢，存在感低到